香港近年係咪無乜都市傳說/鬼故?

自從612之後 人仲恐怖過鬼
睇Youtube Channel d人成日講黎講去
係舊時地鐵華富邨海馬公園果堆
有無巴絲分享下自己個人經歷?

一百年前香港有好多人，一百年後 佢地死哂

LM等各位分享

有，831，721，望一眼黑警就會變浮屍

都市傳說：警隊有白警

我分享我前排發生既事啦
我有畫左做動畫版

以下係文字版～

我平時有帶開護身符既
咁係我返緊pt既時候
因為彿珠係唔可以店到水
所以有時我會除左落黎 放係褲袋到
等到做完工作之後 我都會帶返條鏈
有一日返工個陣 因為掂完水之後好忙
就唔記得左帶返條手鏈 就留埋係公司到
所以就返屋企休息

第日醒左之後
覺得屋企好奇怪 好似同平時有d唔同
我係咁我搵我平時養既狗仔
但叫極都唔見佢
咁我就照平時咁樣刷牙洗臉
之後我一另轉頭就聽到門口關左
「砰」

我嚇到即刻醒左 原來只係一個夢...
我起身 就即刻check下我隻狗係唔係到
見到佢之後我都安心落黎
就照常咁生活
又到左睡覺時間

一醒左 我又照常去刷牙洗臉
刷下刷下
個門又關埋左
我一手打返個門 出面一個人都無
我出廳再整理下自己個
係鏡到見到有個黑影係我後面
個下我嚇到即刻醒返

覺得自己發左同一個類似既夢好奇怪
所以想去拎返條手鏈
但係因為知道自己過多幾日又要返工
所以唔想特登返公司拎 我就打消左呢個念頭
諗起尋晚既事 其實令到我有d失眠
等下等下又訓著左

一起身
我覺得屋企變到好奇怪
又見到隻狗狗唔係佢床到
但我控制唔到自己咁走去刷牙洗面
「砰」
個門又自己關埋左
我想打開個門 但開唔到
我不停拍個門 個門突然開到
我就衝左出客廳既地方
有個黑影係咁行黎行黎去
想要接近我咁樣
我不斷係到掙扎 大叫
叫佢好走埋黎!
叫下叫下就醒返
起身望到我隻狗之後
我先鬆左一口氣

李氏力場

咁你果時個感覺係點?
真唔真實定係半夢半醒咁

係夢到都係好真實
第2次夢醒之後 都成日形住形住屋企古古怪怪

無鬼故係好事
即係民智提升

鬼都唔想留係香港

大型犯罪而有無人捉到既懸案都愈黎愈少全球咁睇

因為科技進步左太多
唔同以前 而家做乜野都好易留低線索證據

push

你想知？

黑警恐怖好多

有左手機 隨時可以影相

所有野冇圖都冇人會信

第一次聽好鬼好事

有圖都唔會信有時

人地年年冥通銀行幾十億收入，隨時有錢過李嘉誠，留喺香港比班連登窮人共產左咁點算?

西貢行山 鵬哥？

呢個就幾堅
雖然D人話係中暑出現幻覺
但我覺得係真係撞野都唔奇

講黎聽下